買 1660 super 打機如何

買左咪知好唔好

打機又唔講咩game
lol又係打機
Minecraft又係打機
mhw又係打機
畫質要求又唔講
144p又係打機
4k又係打機
144hz又係打機
Load到powerpoint咁都係打機

做硬件傳心師不得止
仲要識埋揀game讀心術
依加成千上姐萬條評測片/網站
做少少功課上黎問啦

1660 Apex pubg Rainbow Six 高效開哂 lag?

144hz

你乜resolution呀 又唔講 1080？1440？2K？4K？

打1080p 60FPS 九成game 應該都可以開到high 嘅

1080